4k入門打機list唔該幫手睇吓有冇問題

仲有有冇又平又靚嘅21寸月球推薦？
唔該各位巴打

巴打你不如儲夠6/7千到再砌啦，可以用耐好多同性能高好多

4K打機唔好發夢啦, 1080 sli都係行30fps到, 仲要低效

佢意思係4K budget

BTW 1080 sli係夠打4K

1080 sli 4k都要開低?

你試過未架

單張1070 gta5 4k res high

真4k真係唔得, 外國大把report, 話得果d係假4k, 其實係2k mon

I see, 自膠

2k行dsr上4k其實都係以4k去運算

買ps4算啦

唔該各位巴打呢個係幫朋友砌嘅，佢家境清貧想完佢一個心願

如果照咁樣砌嘅話有冇問題，唔會打大作 最多都係rainbow6果堆

家境清貧 努力搵錢啦 仲打機

都要娛樂㗎嘛

唔該晒巴打不過應該唔會上，如果跟返呢一個可以嗎？

建議downgrade CPU upgrade GPU

u落 g4560 ，卡上480 4gb/1060 3gb

可以用g4560既...

做乜撚三個一齊覆

Intel 2 Cores 4 Threads Pentium Dual Core G4560 Kaby Lake (3.5GHz,3M Cache,LGA 1151) CPU BOX 盒裝 HK$ 429
睇下夠唔夠錢升上RX480 8GB

效能差得遠唔完？motherboard要唔要換過另外一塊？

(from epx)
Intel 2 Cores 4 Threads Pentium Dual Core G4560 Kaby Lake (3.5GHz,3M Cache,LGA 1151) CPU BOX 盒裝 $432
MSI 微星 H110M PRO-VH H110,DDR4,LGA 1151,USB3.1,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B $445
ADATA Premier DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U2133W8G15-R $378
SanDisk SDSSDA-240G-G26 SSD PLUS 240GB 2.5" SATA3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 $580
MSI微星 RX480 ARMOR 4G GDDR5 OC 顯示卡 $1550
ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛 $449
Deep Cool Wave V2 (黑色) Micro ATX USB3.0 中直立式機殼(DP-MATX-DPWAVE2) $200

總數: HK$:4034

唔該巴打